[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (26)

13.5頂撚住⋯

又跟唔到

半場估中13c 唔講咁多 角大會戰勝歸來

頂撚到心都痛鳩埋